科大冇朋友

初初入科大，去左個 ocamp，打算識下人。以為會有個好嘅U life。後面d re u 都有去，有上水。
但過左一年，先發現其實我冇咩點同人地講過野，re u 只係企埋一邊，又唔會有人理我。想打開話題又唔知講咩，平時同中同都係講打機/動漫，佢地講d野我係唔知（咩邊個好咩，邊個做咩 e d) ，唔知點同人交流。
其他人係咩人都識，d其他組的 bama/fm，其他soc，仲有上堂識d人。但我自己 bama同 omate都冇乜點交流過，所謂上水只係個人出現左。
都year2，但friend又冇，連自己要讀咩，咩科爛grad，要做咩都唔知。感覺自己唔係正常人，唔屬於e個世界。其實我係咪有社交障礙。
具體情況：
對人/事都冇咩感覺
E. G. 唔知咩人係 kam/on9
唔會主動找人食飯/見面
唔會用whatapps同人吹水（唔知whatapps咩）
唔用IG/snapchat（唔知post咩）

大叫光復香港時代革命就有朋友了

有冇特定興趣

MHW/R6/LOL/動漫
（但係我覺得自己d興趣比人少，同埋知道有關果個興趣的 info都比人少）
例如lol唔知有咩新套路，又唔知人地係邊睇番來

不如上落堂一齊大叫光復香港時代革命

講真巴打我同你d興趣都好近似喎
你都唔係少興趣呀同埋都唔古怪喎
係咪真係咁岩同佢地唔知講乜好咋？
同埋你同中同都可以傾到計架
咁佢地班人有咩講？

同中同講打機/動漫（不過我好少係第一個開聲）
我聽大學班人個個吹水主要係同人有關（e.g. Tom去左邊度/分享自己番工/八卦）唔係同興趣有關。同埋我e+係個群體入面好辛苦，人地個個都識，得我一個好邊（圓）。但又唔知點先可以有吹到水的friend

其實佢地咁八卦是非
巴打你都唔關心依d野
傾唔到都係好合理
你都唔係想搵依類型朋友吧？
但巴打你以前同中同傾計有冇依家咁辛苦？

push

on9
大把人鐘意打機啦

我都係
成日自己一個上堂、食lunch
成日摺libra
巴打讀咩？

咁咪讀書囉，再唔係搵返中學同學玩

LIFS BCB

我都打算讀書，但我發現自己對 ust唔熟，但又冇人問。例如咩科爛 grad

咁我哋唔同school
讀bba讀到咁毒應該得我一個

可以上ust space睇下

我唔係想搵e d friend, 但我e+好唔掂既地方係，果d人係我目前係 ust會接觸的唯一群體。我仲要上左莊（果時已為咁會 friend d, 但其實唔會）。所以我e＋留在係一個我唔鐘意的群體度，唔知點算好。
同中同相對係開心，但大同唔會。

唔見，所以一定要問人。
可惜唔同 school

ust space都冇

BICh

比ust 買鳩咗

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

多D出去JOIN 下D SOC活動 你肯出去YO下人點都會有人搵埋你玩
但出到去粒聲都唔出又係差D

樓豬男定女

有冇住hall呀

冇

男

咁你好彩

You are not alone

日日返hall訓上堂訓

西野加奈嘅歌全世界最好聽

但返學個個聽英文歌

聽日 LG7 陪你吃早餐,好唔好？

我都好毒好摺 好鐘意打機睇動漫
平時聚會企埋一邊

我只係知我只會識到啲Hi bye friends 所以yr3都無再識朋友，
以前讀 CC 識到個相處得好既人，但因為唔同major，最後都無再搵對方。

改變始於抗爭
希望在於人民

Sor, e+先見到，may be tmr? 12/9

咁year 1 2 識果 d? 同埋omate and Bama?

同我一樣，當同埋一班人一齊，有種自己唔屬於e 度既感覺。好似睇緊人地玩咁。
想join又唔知可以點做。

Why?

住hall你就要喺月黑風高嘅晚上 孤零零一個自己食頹飯

我都係bba呀 無參加ocamp 每一堂就唯有yo吓d hi bye frd 感覺好空虛

Yo

巴打留id一齊打LOL

其實應該點yo人，成日同人吹水，又唔知吹咩，成日dead air😭

其實我感覺上獨自一人係冇咩問題（唔會唔開心）。但理性上我應該要R friend。

SiuTung91

YO人嘅話開場白通常問人叫咩或者問係咪local先 話題就。。。順其自然啦 睇下對方有無一樣嘅堂啦

咁樣都真係幾尷尬
不過當係學習下點同唔岩key既人相處
其實又唔一定夾硬r friend既
為咩樓主你覺得理性上應該要r friend？

Biot here 不過yr3

合則來不合則去
唔岩傾既我寧願自己一個
總會搵到同你岩key既人

洗撚怕 識唔識人咪一樣咁過
利申 final year 極少識人
以前兩年hallmate 都係non local

有時好多野唔知，但人地有frd提。
同埋識人少好似好唔著數。
同埋有d悶（人地成日去 hall玩，自己就係屋企）

我想搵岩 key既人，但有咩方法接觸多d人（入 soc唔算, 太多人，唔知點自處）

但係我e+好似咩都唔知，例如讀咩科，要做d咩整好個 cv，有咩ust on campus 荀工 etc.

同問

Hi, 終於有lifs同路人

我d fd其實都係上堂識
發現大家同major就開始傾計
同佢相處落幾舒服就慢慢熟左
覺得可以試下join學校d義工活動
之前玩過一次都同其他義工都幾好傾
試下無妨 順便當做下善事

漫soc歡迎您

讀到今年final year 已經慣左
到頭黎一個fd都無
仲開始慣左享受孤獨
有時chur到個人唔想社交

咁你讀書方面係點樣搞掂。我e+都仲未好清楚有咩要讀，有咩minor，樣tran crit 等。可以係邊度知多 d information?

去ust個網全部都有寫晒
比少少耐性慢慢睇晒佢啦
讀書方面因為冇乜朋友社交
上堂落左堂大多數都係去拉把自摺食飯
講真第一年果陣都好想識朋友
但慢慢過左就會習慣孤獨
同埋放棄左識朋友既念頭

讀科大係唔需要有朋友

唔一定要興趣相投先做到fd既
相處得耐都可以唔夾變夾
上埋莊都熟唔到
我覺得樓主你首先檢討下自己
一定係你自己本身出左問題

有咩即管問，不過我都好低Gpa

R6 留個 ID 一齊打

但係無話題吹水又點相處
deadair

巴打留個tg
搵日一齊落unibar飲杯野

去咩Soc ocamp

Bich

hosiutung123

有冇靚女

點樣留tg, down左但冇用過

我試過同佢地一齊，聽佢地講d咩，但好似冇咩用

好，留 tg?

有，但唔識😀（完全唔識同女仔相處，唔知講咩）

你第幾組

想知

上堂d lab/lang mate都好似冇咩吹水。下次試下

Grp3

咁即係我要轉興趣先 r到 frd?

有冇人會去info day

What info day?

我已經知道你係邊個

其實睇我 r6 id已經知😂

我都想知你係邊個

不過返大學悶都係幾灰
有時望住d人好似成日都好多活動咁
係會有d單機感覺既
樓主你有冇tg呀？
都想搵岩key既人

＋1，有，but點留 tg(未用過）

樓豬係真連登仔

你係search個度加我囉咁
＠sixthallen

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

@John91FK

Ocamp 識唔到人好出奇咩玩得3日，所謂reu都係得1 2次
我大學熟既人多數都係grp project 識

你講呢d全部都可以上官方網睇
一d無得官方睇既，科大有個連登post，你去問會有人答你，
Reg 科中伏個d就睇ustspace

以我經驗你問熟人d咁technical既資料，佢地都係同你一齊google

有咩科有group project

中 lang